點解PUBG咁垃圾都咁多人玩

連PUBG哩啲垃圾game都搞到咁多人玩
落地基本係鬥快汁槍 鬥運氣好

反而有技術層面既cs係香港唔hit
明明好玩咁多 有strategy 有哂合作性
買野仲有睇錢ECO

正評CSGO
負評PUBG

留低個steam ac一齊玩啦

兩隻都唔好玩

利申 玩r6

垃圾game

買左cs
打左Ip 搵唔到fd ser
我開 我fd 搵到 但入唔到黎 話咩lan server..

PUBG每場都有外掛狗
執野執十幾廿分鐘 比外掛狗一槍爆頭又收皮
Btw汁你老母

Br同普通fps好多野唔同好難比技術
但pubg真係垃撚圾
玩br玩bo4好過

你廢就唔夠人打就叫人外掛
有無prime個ac 少好多wo
通常會聽到腳步聲 同 隊友報位 就知大概咩位就prefire

你csgo？
game invite你個反對入lobby
之後就開 workshop啲map / 官方場 應該會比較好

以前TWITCH POPULARITY長期居榜首，而家食哂塵

我講緊cs.
我玩pubg 試過 係屋入面afk 都比人爆頭

人地講緊pubg wo

見到而家香港啲商家佬仲搞咩pubg電莖
真係得啖笑
佢地擺明未玩過隻game 又想食正電莖條水

睇錯

評已正

未聽過 有無link

Cod>BFV

知唔知pubg有死鬥模式 即係一場可以不斷死不番生

即係同以前cs冰場一樣 無玩過就收皮啦

襯返香港人

仲邊有人玩cs go架，得返d死老野玩

個名像PTGF

玩家群問題姐
pubg擺明娛樂向 學咩人講競技

Pubg都有prime?

War3好多圖都好挽

兩隻都係垃圾 外掛多到仆街
樓主推崇嘅csgo 前排竟然誇張到有選手比賽用外掛比人當場斷正
一個連正式比賽都有外掛嘅 game你玩埋我個份

亞洲mm prime 冇掛 笑撚死

玩死鬥要玩pubg仲反智
你知唔知pubg係一隻連100hz都唔可以穩定行到既槍game？

CS有技術層面
人唔吠狗都笑啦

pubg比賽夠負碌縮圈一直係範圍來已經贏9成

全部都垃圾

玩開真槍

Both shit game

玩RB6 , Coh2 la

Cod:Waw , Bo1 , MW1 to 3 > BF3,4
other COD are shit

汁你老母

Fortnite最好玩

唔hit乜撚野 Cs出左咁多年
Pubg出左2年都冇就收收地皮
Cs岩岩出果陣 幾瘋狂

蝻喺用外掛多

LOL仲垃圾

本黎想真心回應下個post
見到樓主回人啲態度
似搵野嘈多過想討論

Fortnite世界第一

Csgo變化性唔大 好快玩厭

R6愈來愈好玩

你唔玩=垃圾game
樓豬食屎啦 淨係識玩一隻驚 就唔好批判其他驚啦

玩遊戲最緊要多人玩
你整隻game識飛無人玩一樣哂9氣

PUBG 休閒遊戲黎姐 唔好太認真玩 其實都幾有樂趣

有玩 R6, BF1, COD 不過通常都係同friend打PUBG

sv_lan 0

好過乜鬼fortnite

電腦版我覺得都正常啲
手機版就真係弱智
咁細個mon處理咁多資訊
你玩埋我嗰份

CS系列以前個engine好可以有好多custom game先可以咁多年都咁HIT
去到CS GO基本上得返competitive game mode即刻摺曬

PUBG唔玩既最大理由係d-sync同大陸人

R6都垃圾？
團隊合作 技能運用 地圖觀 時間觀念
大把野考慮到

屌啲蝻影響哂啲質素
真心 上到高rank 好多時都真係技術
同埋唔會無game 無外掛
係多定少既問題
Csgo算少掛啦
Pubg. 以前heatpro 我未出個spawn 點已經死左日

你都ON9
FORTNITE技術高好撚多班啦
PUBG爬地都有得贏
搵你老母按WASD都得啦

完全係考驗緊你手機既性能

cs都唔hit?
係事隔太耐玩嗰班都退哂休咋

Csgo世界第一
利申以前打到ak
冇玩半年依家變翻銀牌

VAC

fortnite 槍game定起野遊戲？
csgo 外掛
pubg 系統on9 綠色血on9 外掛on9總之成隻game都垃撚圾

最多掛既分段係DMG
高rank少掛笑死人咩

比人屠到仆街咪垃圾囉

利伸我都覺得r6垃圾

pubg狗不願面對

Pubg最on9係搞埋電競
執唔到野
圈遠冇車
比人偷雞
影響因素太大
大亂鬥先多人睇多人挽

人地cago扔個smoke都好有學問

手機電競最on9唔多講

Fortnite 擺明係起野game 加槍game啦 你冇野呀麻？

csgo 都大撚把外掛

鬥起野>槍戰

SMFC GE 場都大撚把啦
仲要係PRIME
全部演員黎,
臨時演員都係演員, 精神D

我覺得pubg最好玩係拳頭交

一開波落地個陣先最刺激

到中期個個龜縮入屋悶到

fornite 應該樂趣過PUBG

其實你講呢幾樣野pubg cs r6 都有

咁你講晒啦
Rb 夠搖控車 裝鐵牆啦
唔同game 唔同元素姐
如果你玩fortnite 你唔會係貪佢夠真實呀麻？

呢個係 至少唔係跑步遊戲

pubg個個星期封十幾萬外挂
官方又敢post出黎個下好笑

以前嘅cs1.6最正，同war3一樣，可以玩玩家自己整嘅圖，多野玩之餘完全唔會悶， 基本上童年都係cs1.6同war3兩隻game互換嚟玩

Pubg cs有技要夾咩？

越改越膠 點玩

所以咪話笑死人

Pubg比賽有調高出槍率,而且人地戰隊一落地就搶車再打野,好多隊就算中圈都未必贏到

不過手機電競就不了

Cs1.6好懷念bloodstrike同iceword 仲記得果陣時玩賊金雞獨立咁跳

我圈內打你跑毒，優勢極大

圈內咁都打得輸証明你完全技不如
抵輸

其實pubg 100人玩有1個外掛就破壞成場
計番落真係場場都有咁
垃圾game早日收皮啦

電莖作為會比人睇嘅活動
Pubg其實唔太岩
同一時間太多參賽者，好易miss左d鏡頭

呢個的確係 要cut番replay出黎先好睇 上次香港電莖節個camera man 個鏡頭柒到喊 次次都影d無人打膠既地方 然後其他地方狂打佢都唔影

Csgo mm is fucked up

食雞mode cod仲好玩

呢點我都同意,導播前期only用full map去播比賽,中期睇到呢邊打另一邊又死人又睇唔到
不過遲下d水喉都射向手機game 到同pubg度

新手玩上手時間耐 太多槍同裝備

手機驚次次見到佢地好似好有氣勢咁上台，之後拎起部機捽mon就好尷尬

Pubg 有女同你齊打
Csgo 冇 就係錦簡單

this is true
唔明藍洞死谷佢電競做乜

Hk Cs 自從wcg收皮 都跟住收埋皮啦

csgo同pubg就係唔同類型嘅game
BR嚟講擺到明佢就係最好
black ops呢種槍都唔洗壓嘅就咪叫槍game

自己公司game面向咩玩家群都未知
要搞都唔係搞電競 係搞啲娛樂性高嘅比賽咁 請下啲YouTuber打明星賽先係 搞電競咁鬼悶搵鬼睇

利申 唔打機嘅

搭單一問
依家有咩game好玩？最好免費同多人玩
已經幾年冇打過機…

你岩 就係堆直播 YouTuber 先做起隻game

CS太難玩

on9 stragegy teamwork skillset
R6>>>>cs

兩個都垃圾
rainbox six

一吹奏CS 成班就會衝出黎話R6 仲好玩

R6 Post 推左幾年得果幾個圍爐討論

PUBG 就屌著黎玩

BTW R6 約戰區約左幾個月都未有人玩

我四月玩到悶手機版先買電腦版玩
手機版三場必有一場我一男帶三女
未計朋友
果陣五六場有一場有大陸妹
其他game唔係勁舞團
真係冇咁多女仔玩

港豬不嬲食開屎 唔好勉強

鬥運氣好證明你廢
外掛多就真

因為世界好多垃圾

咁lol應該係至好玩嘅game

香港都唔好得去邊 見過有人改名做 唔用掛點打mm

名黎姐

cs比賽多人睇過r6
唔講咁多

Cs簡單易學
Rainbow複雜用腦好多

你叫個冇玩過rainbow既人去睇比賽
佢睇成日都唔會明

開wall架 ching
演員 全部都係演員

Csgo打到鷹場以上基本十場八場都透視

愈少人睇嘅game 連登仔愈buy
但只係口裡說buy

錯，LOL 多連登仔玩，但亦都係最多連登仔屌
DOTA2 喺連登必贏LOL, 但就無咩人玩

好似R6 必贏CSGO 一樣

CS咪又係垃圾
職業選手打線下賽都可以作弊

得罪講句，識玩一定係玩BF5

時勢做英雄 當年有咩game選擇姐

而家不停有新game 想再帶起某種game既熱潮都幾難

想睇點樣爬地就贏

word.exe

Csgo==R6 >>>>>pubg

PUBG啲槍難壓到傻，我玩R6 BF系列唔好？

電競GAME

Cs=老餅

樓主20年前仲係精蟲

如果你覺得PUBG係鬥快汁槍 鬥運氣好

咁你又試下fortnite

真心唔好玩，不過可以溝女

Pubg一出先多人玩 之後少好多啦

唔使爭
兩個都係辣殺

咩黎

rush b cyka blyat

Cs依加啲比賽一樣J死

csgo 我覺得食技術食槍法食得好重 易學難精 但變化唔大 會快玩厭
pubg 唔評論 冇玩過
r6 我真心覺得值得更多人留意 食槍法但更多講配合 唔同operator嘅組合互動 資訊 地型 時間 有太多variables 新手期真係好難捱 但捱過左真係會上癮 玩左兩年幾 玩到不能自拔 亦好睇得出ubisoft有認真去做好隻game

唔駛le啦
Mg已經開 個啲係唔扮
Dmg打後就交下戲

ON9先唔搞電競
家下咩都推向電競
PUBG第一年個觀看率一定比LOL第一年搞高好多

投左R6 Best ongoing game 2018
完全唔撚明OW出得一年啲野少到咁都贏到上年個best ongoing game

你睇下咩人玩多

玩乜都無所謂 無論Pubg csgo R6 我三款都有打

食雞雖然多少會考收圈優勢 但同朋友玩會比較多互動搞笑時刻
CSGO非常睇重反應同槍法
R6係非常著重戰術 團隊配合 默契

我覺得唔可以比較 你就算要比都係拎pubg同fornite呢d同類型食雞遊戲比
以上三種跟本唔同類型 揀邊種純粹係睇個人喜好
但最重要係官方搞好防外掛機制 唔公平既遊戲下玩乜鳩都係浪費人生

人類本身就鐘意鬥爭同搶同類資源
pubg同任何大屠殺類型遊戲都係食正呢條水

人玩我玩啫

食雞無開掛咪OKAY

競技遊戲一有外掛，隻驚已經變屎

想知有咩驚無掛
lol 都有掛啦

R6都垃圾，咁csgo就

除非打比賽 否則中低層電競類玩家都係食屎大

Insurgency 呢？ 其實點解冇咩人玩

r6個節奏其實好快

有時太攰就唔想玩 想抖下轉返去同fd四排打pubg

兩種好唔同既感覺黎

cso都唔講？

黎緊PS4出會多返人玩PUBG